我正式宣布中環金鐘女性胸圍比平均大一個碼！！

你老尾 d OL個個心口都漲卜卜
lunch hour出去食個飯都要扯住旗

你都唔知叫做連波帶bra除晒落黎

好想捉住屌

中環真係全香港索女集中地

未除過 有咩方法除到佢地

師兄識波

係
有d OL真係model級

以前係觀塘番工成日見到靚啲啲就扯撚晒，一去左中環番真係無一區正得過呢班淫OL

喂，送貨去貨𨋢啊。你老味新嚟嫁？望望望，望乜撚啊，柒下柒下咁。

點解你開post冇人理呀?
你無料呀嘛！
你無質素 你樣衰呀 成個乞依咁好樣 點理呀!
乜拎野都唔拎識
up圖又唔識 高登加密法又唔識 乜拎野都唔拎識
開黎傻豬勁做乜拎野姐 ？
你咪唔好開囉！
你返屋企啦 打飛機啦 做乜拎野姐？
你開黎做咩呀？ 你開post做乜野呀？？
你開post冇圖你開黎做乜拎野呀！ Hi你！
HiAuntie呀 話你聽！
全家產

你老母塊閪都大一個碼

屌你老咪臭化咩

中環d老細真係全世界最鹹濕

收左工補圖

hello 無圖

成日坐係到睇女

純文字討論

樓主渣過?

曲線屌樓主老母

我都想

個個睇對波請人

鰂魚涌嘅oL 都好撚正

0x2=0

樓豬老母都好大波
巴打們快撚D渣爆佢

佢咪講緊個胸圍囉

可能係

化妝品威力

唔知俾人屌過幾多次呢

幾靚 做老婆一流

[img]圖片網址[/img]

Hello moto?

Pad green head son

Agger

塊墊特別厚唓

啲bra呢...其實真係好厚 ok?

無圖都吹咁多頁

著到咁大波返工有咩好處

返屋企出圖

上位

我office都有個成日著褸屌裙 一坐低條裙扯上到大脾

返緊金鐘廊零售 完全同意
中環啲腳靚啲
金鐘平均胸大啲

lunch hour 行一轉中環真係射出嚟，低胸、露背、小背心、褸屌裙、迷你裙、黑絲、淫腳，應有盡有。

搵到老細埋單
唔駛做嘆世界
好似係

呢個不適用於"sip"墊
篇文章講緊係真波同隆胸分別

真係求其係街到揀件都屌打果d所謂ig女神（可能有d真係ig女神）

中環返工 成日叫hr簡d靚女返黎in

係咩
中環都好撚大
今日食lunch有條女連身裙可能有F cup
跟住佢一路行對波彈彈下
最後佢入左ifc

有無貼中環我最靚

未in點知係咪靚女

我正式宣布樓主老母胸圍比中環金鐘女性再大一個碼

頭先搭地鐵個OL用個波頂住我隻手幾個站
期間若無其事咁同個男仔fd講野
所以話d OL都係淫在骨子裏

說好的OL圖

一日未除bra 一日都唔好咁老定
後生仔始終係後生仔

冇機會除佢地個bra

其實好多bar 都push得好勁

Diu 呢個真呀

屋企有姐 妹 明明A cup B cup
帶左個three time push up bar

咁都唔正？

係咪中環OL先

反正冇得食，有虛擬視覺效果都好丫

講緊你幅圖打斜

咁你話正唔正先

行轉ifc扯到行一行

有時食完飯都專登入去兜一轉

影人地pa 做乜春

lm

講咁耐 得張pat相？

其實同啲衣著好有關係
我女朋友就係喺中環返工要著套裝
呢套裝永遠都著到佢個波同屁股都大兩個碼
所以我覺得望女人身材，套裝係唔準嘅

個個都係著到去grad din咁，戰鬥格
好似聽講嗰啲衫胸嗰個位會有push 位

石頭bra

因為由頭到尾都只係個pad 頂住你
緊係若無其事

一切都給你看透了

樣係幾正
Intern試過唔識野群埋班OL食飯
成餐飯由頭到尾講八婆野
以後都不了

係 d裙好戰鬥格

feel 到軟綿綿wo

軟綿綿嘅pad

個pat睇到我差d射

樓主，無圖點討論呀？

前一頁有呀

Exactly

屌成4頁得個先2張相
點討論呀？

夠50正評加圖

日日比腦細視姦